想轉職做藍絲和理非，而藍絲勇武不代表我～

有無得諗？